[MON]邊隻好 (正)AOC AG273QCX (負)三叔LC32HG70QQCXXK

2隻都係Freesync 2
AOC得HDR400 三叔HDR600 32吋都係貴少少
之前幾隻mon都係aoc 用左咁耐完全冇問題
有冇人用過三叔mon 有冇其他問題 例如易壞咁
同埋我係用N card

HDR400定600好似同個SIZE有關而已?
仲有HDR1000, 上到40幾吋, 唔考慮下?

同size無關